宣道小學教師遭釘牌 內地家長:如果再發現問題，肯定會投訴

教育局昨日（5日）公布，取消一名據指在教材散播「港獨」信息的教師，成反修例風波以來首名被除牌的教師。消息指出，該教師自九龍塘宣道小學，今日（6日）早上大批記者在宣道小學門外等候，校方未有回應事件。
有內地來港的家長支持教育局決定，認為相關教材影響小朋友的心態，但也有家長指，今早看新聞才得悉事件，故不評論。

教育局昨日表示，自去年6月至今年8月，教育局接獲247宗關於教師在社會事件中涉嫌專業失當的投訴，已大致完成調查204宗個案，其中73宗不成立。就成立的個案，教育局經調查及紀律程序後，於本年9月下旬取消一名教師的註冊。
據悉，該名被取消註冊的教師來自九龍塘宣道小學，他成反修例風波以來首名被除牌的教師。

今早大批傳媒在門校守候，等候超過一小時未見校長吳麗芬，門外只有一名女老師、校工及保安迎接學生。女老師透露，學校不評論事件。

沒有看過相關教材 須符合大眾需求、人民的要求
家長耿先生從內地來港十多年，小朋友就讀小一。他表示，教師沒有遵從正規的教材是應該被取消（教師）資格，但他沒有看過相關教材，只是從電台、電視得悉事件，「符合大眾需求、人民的要求，心態要端正，不然孩子會出現各種各樣的問題。」作為家長的他，未來會多留意功課，「每天都看一看，問一問」，過去他從沒想到學校會出「這麼大的問題，如果再發現問題，肯定會投訴。」

佢係一個好老師嚟，我個仔都有受教於佢
另一家長周先生有兩名小朋友就讀宣道小學，他們分別是小二及小三。他透露，涉事的老師資歷並不淺，但不知道今次事件細節，難以評論，「好可惜、好遺憾，好傷心（教師除牌），因為知道佢係一個好老師嚟，我個仔都有受教於佢。」
對於教育局所指該教師有計劃地散播港獨信息，周先生指「睇到教育局公布嘅嘢，睇唔到所謂嘅陰謀。」擔心事件令學校自我審查？他坦言，相信政府及教育系統才會選擇讓小朋友就讀，「如果我發覺學校有唔啱我嘅取向，咁我咪離開，香港有好多學校，甚至唔喺香港讀書都得。我嚟得就係信任呢間學校。」
本身從事教育學業的周先生稱，學校只是小朋友成長的一環，家長的指導更為重要，「作為家長要解釋返邊一樣嘢係唔啱喎。」
但更大部份的家長則指，今早才得悉事件，驚訝校外有大批記者守候，「我都係啱啱先知。」
記者其後再致電校務處，職員表示「不方便評論」，要求記者留下聯絡。

原來係你

屌你老母大陸狗

死返上去讀啦

家長耿先生從內地來港十多年，小朋友就讀小一。他表示，教師沒有遵從正規的教材是應該被取消（教師）資格，但他沒有看過相關教材，只是從電台、電視得悉事件，「符合大眾需求、人民的要求，心態要端正，不然孩子會出現各種各樣的問題。」作為家長的他，未來會多留意功課，「每天都看一看，問一問」，過去他從沒想到學校會出「這麼大的問題，如果再發現問題，肯定會投訴。」

認撚住個家長，叫D小朋友杯葛佢個仔/女，日日監視住佢個仔/女有咩做錯就報串，報到佢踢出校為止

正宗冚家剷

知道香港好死過嚟，又要投訴

點解唔返大陸讀，大陸教材包冇問題，一定訓練到你個仔成為出色中國人

哦原來係你

屌
到時變到大陸咁咪又叫苦連天

重有得再走去邊度

出到國一早唔使黎香港啦

垃圾

其實個老師被人捉到做咩

佢地天生就係搞屎棍 搞死一個地方就去第二度再痾

屌你個老母，死撚返去支那啦，冚家剷。

張工作紙問關於港獨原因果類問題

真係唔明呢啲人點解要落香港，又要貪香港好，又要帶埋自己果套落嚟

內你老母地呀支那01

哦 原來係你 支那狗

做乜唔返大陸讀

支那狗死返大陸讀啦，覺得香港教育咁差點解唔留喺支那讀呀，口嫌體正直

btw內你老母地

幾時都話支那人唔滅族真係唔撚得店

冇第2題成件事會差好遠

大陸的愛國教學咁好，大陸控制疫情咁好 大陸...咁好....
都唔明的傻hi黎香港做乜

支那人沒有一隻係磨菇

家長耿先生

投咩訴
番中國讀書咪得

小一姓耿應該唔多
一定要欺凌佢個仔

老撚到咁個打靶仔先小一，典型廢老加蝗配搭

淨睇呢段01，已經見到香港教畜有幾仆街囉！！！

呢啲直頭要肅清

死藍絲

仲俾小朋友係香港讀書都係家長無L用

家長耿先生從內地來港十多年，小朋友就讀小一。他表示，教師沒有遵從正規的教材是應該被取消（教師）資格，但他沒有看過相關教材

支那狗仔狗女駛撚讀書咩 女既做雞 男既做賊

其實件事好撚嚴重，完全支那式極權統治

蝗蟲就係咁樣食清一個地方再食第二個地方

爽死了

支那狗同黑警一樣都係要死全家既物種

原來係你報串

其實第二題個答案都係客觀事實黎

無睇但投訴左先

批鬥埋老師

支那狗就帶埋你個支那種死返上去啦
咁撚愛國做咩落黎呀

支那人去返自己祖國讀支那習語錄啦

返大陸讀啦

上綱上線

個狗樣十足十十幾年前啲農民工新年春運咁款

呢個真
唔明做乜
仲有好多上一輩仲要偷渡落香港
而加又話大陸經濟好乜都好
又唔見佢哋番番上去住
叫佢地番上去定居又嗌生嗌死
超憎呢啲垃圾

有名你叫蝗虫

有冇人起到個支那家長底？

屌 死支那狗
不撚嬲香港常識注重分析 無論你認唔認同
走啦死賤種

點解唔比個仔返大陸入少先隊？

嘩 仲選依間小學讀 會係咩人

返上去讀喇dllm!

之前叫人針對狗仔狗女
有狗仔狗女出事未?

睇黎要全民招呼支那仔先得

呢d含家產蝗蟲唔死都無用

內乜L野地
支那就支那啦

教協大中華膠縱容殖民結果養狼狗咬心口

佢哋唔肯承認自己嗰套係唔好

狗仔狗女日子好幸福
佢地老竇老母就番工打鳩斷晒人地仔女啲手手腳腳

推

睇黎要全面招呼支那蝗蟲仔先得

呢d正一含家產，香港人以前實在對佢地太寬容啦

點解要落嚟讀啊

屌佢老母 唔鍾意咪quit囉

無睇過但係有問題，直接認自己無撚左個腦，黨話咩你都贊成啦，屌你老母死廢老陷家剷

死返上支那讀書咪得囉，又要落黎香港，但又想香港變到同大陸一樣，咁落黎做乜?支那人去到邊都咁令人討厭

投訴

有撚本錢翻上去咩

仲有咩原因姐 就係聽左人講話香港好 咩人落黎香港得最有錢個班同最窮個班
窮的就R公屋，免費讀書，佢個仔在大陸讀上到大學？做到大企業？
有錢個班就當跳板 移民去外國，順便在香港買樓保值

大陸狗唔讀中國學校 唔愛國拿?

繼續打壓教育香港仲有未來咩
做教育個班仲有冇良心
仲講咩通識多角度思考 你依家淨係俾一隻角落人諗野

劣幣

咁愛國又唔死返去支蝗國讀書

佢地根本係鄉村高攀城市鵲巢鳩佔心態
抵你教協做左23年大中華膠結果養狼狗咬心口

喺上面讀咪唔使咁煩囉，邊有訴畀你投啫

收皮啦支那人 如果再見到你一定打撚柒你

因為佢地係極右族群，支共洗腦教出黎
一生追逐錢權既奴隸，唔會對社會有任何貢獻，只會不停互相陷害

眾籌200萬，點睇

希望耿先生既資金來源合法發現問題肯定要投訴

今朝睇到好似話投訴果條友已經送左個女/仔去英國

定做定兒童size嘅棺材啦 你個仔預佐被人杯到跳

抵佢地成世做地底泥

大陸狗講咩教育呀？洗腦教育？

你的「詛咒攻擊」 對 敵方 造成 0 點傷害

番大陸讀

支那人咁愛國死返返去啦

死支那人死返支那讀啦

雙非入侵香港時, 教協咩立場?

你咁叻 你造成咩傷害啊 小學雞

起埋佢仔女底，等你讀吖嗱

包容，包庇縱容，包到你熔！！！

大中華膠養狼狗咬心口

死返上去讀啦

屌你老母死支那人

無架

但唔似得你無料，又要嚇人
芝娃娃咁

都估到大陸家長投訴

遲d普教中 校內講廣東話都比人篤

呢班仆街冚家鏟，點解日本仔當年冇殺曬佢哋？

係咪收咗錢做野呀？

我一早屌：

愛蚑病係絕症！！！

教協: 唔好咁,me好嬲

-完-

𨳒你老母大陸閪！

問題係份工作紙符合晒佢講既條件

大6狗死返上去囉

邊句有嚇？
真係跳左食老謀 未跳都入到恐嚇

似你咁講野唔經大腦咩

以後學校收生就要睇定D

no
冇性教育點令學生知道性知識
冇港獨教育點反襯愛國主義好?
除非...

原來收左蝗蟲學生

如果有人搵到由2000年莊豐源案之後呢二十年
教協有屌過雙非既新聞稿
我跪低向教協認錯

如果改為
香港不能獨立原因

結果如何？

你知唔知自己講緊咩啊？

你個腦咁細就真係無大腦啦芝娃娃

反正我唔會再留係香港
食埋香港最後一水一定走
支那狗請繼續玩殘香港教育
到時我呢啲正常教育嘅就拍拍蘿柚去外國
你啲蝗蟲就繼續留喺度啦

大陸狗真係世界毒瘤嚟

投訴個位家長好似話已經飛左去英國讀

澳洲學生都比人投訴支持香港人搞到踢出校

重要係根據"不能逾越的紅線"

香港人仲慘過做三等公民

等大家都認識下條支那狗仔狗女

Push

唉 ，想像下都覺得sad

返大陸讀dllm

仆街大陸狗
光復香港後一定要好似trump咁build a wall同驅逐所有支那人

入侵你個體制
再調返轉話你個體制有問題

走落黎香港但又想接受支那特色教育
咁不如死返去

內地來港家長

班支那狗係香港就識發聲
係支那就聲都唔敢聲

會唔會有手足和你放學呢。

支那人去到邊都神憎鬼厭
去人地地方偷資源但又嫌3嫌4, 死撚返去支那啦

呢位英雄高姓大名

冚家冚村從此有得排隊攞香港身份證轉戶籍喎，尤其地茂村鎮山卡啦個班！！！！

衣家問題係社會過份不公平。。。
唔公平是一定只係依家個社會過份
如果人人有屋住邊個出嚟搞獨立
你咁打壓仲大獲

good point

支那9

姓耿個仔讀小一， 大家唔好搵人地個仔呀，

紅衛兵長大了

一定要停呢班人入口

早唔早D？？？

佛地魔咩

幾咁十惡不赦都應該俾人討論了解點解唔得
除非你怕真理越辯越明啦

關你鳩事咩支那狗

所以叫佢哋蝗蟲根本唔係歧視
係事實

投訴人個仔女會唔會冇晒朋友？

成件事睇唔到有咩關連到港獨,,,,

學校唔撐老師, 因為被教肉處罰埋佢就推老師去死, 成個學校都係教畜當道, 仲要係直資, DLLM

```

九龍塘宣道小學(Alliance Primary School, Kowloon Tong)是位處於九龍城區的一所私立小學。學校是一間基督教的男女校，創校於 1955年，校訓是「敬畏耶和華， 是智慧的開端， 認識至聖者便是聰明。」， 現在的辦學團體是 香港九龍塘基督教中華宣道會 ，現任校長為關美梅女士。學校的上課時間是全日，教學語言是中文（包括:普通話）及英文，每年有測驗0次及考試3次。由於九龍塘宣道小學是私立小學，學生每年須繳付學費*$55650元。

```

小蝗籽大家知點招呼啦

死支那狗，唔滿意返支國讀啦碌柒

所以歧視支那仔係有原因

如果唔鐘意
quit香港
冇人想你哋呢班黎人哋地方但又唔守人哋規矩嘅蝗蟲落嚟

特登帶件小蝗嚟讀書，又要學校行返強國嗰套，都痴撚線

唔止教育方式
法制、政治、言論自由、資訊自由
上面幾樣無文化唔明唔緊要
實際啲嘅仲有食品、醫療、公共衛生等等

你嚟得香港都係因為大陸唔好
但嚟到又想將香港變到大陸咁
咁做咩要嚟香港姐

我指投訴老師個一位，唔係上報個藍絲

支那狗
咁愛蟈返支那讀書囉

原來係你
收皮啦低端人口

第二條見仁見智啦 呢個時勢仲咁問咪啫係自討苦吃

不過佢答案又講得啱 係支那人自帶玻璃心

支那十四億賤畜

咪撚傻啦 係有咁多黃老豆老母 個老師會比人炒？

仲抱住入鄉隨俗呢啲on9觀念？知唔知咩叫換血呀
人地都唔諗住同你講道理

祝老師前程錦繡，此處不留人，自有留人處，祝你更上一層樓

大陸賤狗肯死返上去未呀 阻撚住哂

大家識做啦
唔好蝦人

可以點樣支持個老師

只要有一隻藍絲家長嘈上教育局已經炒得
關黃父母多少咩事

呢d 正一賤種黎

培僑 d 教材有冇偏頗共產黨

死大陸狗, 咁唔撚中意死番大陸讀, 呢D仆街快撚D死, 世世代代都要做大陸狗

呢個係正常人諗法，支那人係去人地地方係恩賜，要人跟支那制度服侍佢是常識吧，所以咪加速囉，唔比佢密密同化，係要佢搞到翻天覆地

真係天生賤種黎呢班人

明顯係國家任務 將香港搞到變支那

大陸來果啲好撚鍾意隱瞞資產來呃福利
書簿津貼 交通費 公屋
有無人查一查收佢皮？

咁叫你個仔咪撚落黎讀啦屌你老母
你個祖國咁撚好
唔死翻上去讀？

小學有家長會

將香港既教育變到大陸咁，咁你落黎做乜

大陸賤畜就係咁 講到個地方有幾唔好 但就仆倒咁去
去到之後就話支那有幾咁好 成班食屎狗

死返支那啦

轉戶籍囉！！！

全蚑蚑最平途徑幫冚家甚至冚村脫離農民身份！！你係大城市尤其京滬，鄉下出身讀一世書打一世工冇關係到死都係外省佬呀！！！

鬥紅時刻到了

死返去玩內循環啦，全民大練芯就係差你個仔女

睇完周生同耿生就知

個腦壞咗，係救唔返架

所以小朋友教育好重要

計搵錢計技術咪國際都市 有下一代好走啦~

我成日屌柒班大愛蚑如太后森，隻隻英殖時會考都熟讀《中山狼傳》，但識背唔識用！！

條友自己無睇過張工作紙，根本無資格評論

支那人沒有一個是無辜

睇見呢到連登仔戥教師唔抵就笑到仆街
呢廿年黎教師界面對支那人入侵
一係大中華膠屌返本土轉頭
一係用香港納稅人錢找數當商機
成班柒頭連登仔淨係想打離地民主自由牌
以為十三億人個個係王丹柴玲
連自己地方意識從來冇捍衛過
反一買一賣水貨客就歇斯底里
叫佢反雙非就即刻大愛膠上身
水貨客最多係皮膚病
雙非先係心臟病
反共反支眼低手高
而家玩到比人鵲巢鳩佔都未知死

我申請主動欺凌深藍教師

第二題，加番一句：“你認為這些理據洽當/合理嗎？” 會好啲，起碼無被人抽稱得咁勁.....

食屎啦屌你老母內地家長
狗都不如

教怯長年擺道德上枱助攻維撚，至功不可抹！！！

呢條支那廢老咁撚老，係咪六十歲至落嚟香港生仔？

又要黎香港讀書
又要香港跟大陸果套
自相矛盾

如果要愛國老師教
大陸一定好過香港多多聲

相信政府及教育系統才會選擇讓小朋友就讀
你望下班狗官, 有錢佬啲仔女數下有幾多個中小學係香港讀書
佢地都唔敢用自己整出黎嘅教育系統, 你呢個蟻民竟然咁相信
豬真係豬 繼續食訓扑得啦, 做咩訪問姐

冚家剷大陸喱，的埋你d打耙仔女死返上大陸讀啦！ 香港就係俾你地班賤種支那新移民搞撚到屎咁！

內地家長投訴香港教師，
我地可唔可投美、英、日教師

文革批鬥

自己困住隻蝗仔喺屋企自己教咪無事囉
咁撚叻要個老師跟你個垃圾廢腦去教

肯定係支那狗報串

大陸閪過黎讀書做乜撚呀，留係中國讀啦屌你老母臭閪，投訴？投河啦你班冚家剷

死開啦屌你老母大陸人

中國大灣區人

死返大陸啦 去到邊衰到邊

死賤種唔留係上邊讀書

最簡單既嘢偏偏最少人做

因住又俾人屈毛

幫佢地答，只有一兩單出事，警察的仔女返學被針對，但冇實際上受到傷害。個效果同“等天收”一樣，等下啦

冇錯

大陸狗死黎做乜撚

14年等到20年都未發生小學都讀完
我地香港人會點做!!?
我地會繼續等 YA 散水

條支那賤畜躝返去支那啦
認撚住條仆街 起底啦屌

支那死全家

多謝01直線披露篤灰狗

仲有樣好奇怪，明明上面有地有屋
係都要落嚟香港住劏房搶公屋拎盡資源
然後又批評住香港幾慘幾慘，住大陸點好點好

成班連登傻仔仲係到假設支那人黎香港係為民主自由支那人黎香港係為左掠奪香港人既財富資源成就

冇睇過教材就話唔岩

其實點解得老師個牌係要政府註冊
明明其他專業都有各自規管同發牌機構
醫委會呀 大律師公會咁
起碼暫時仲算叫獨立於政府

又係賤種支

就快連英文都唔畀讀架啦，大家一齊背誦習語錄。跟住自己啲仔女分晒佢哋父母身家貢獻習主席。

歷史不停循環

死返上支那啦

關佢d仔女撚事

再教育營前奏

世界必須杯葛支那文化入侵

支那閪屌你老母

香港既內地只有黃大仙
內你老母

全世界都係黨既DNA 病毒生物
文革影響到今時今日

冇上訴機會，一嚟就死刑。鳩官做錯咁多嘢就乜事都冇，DKLMHGC!

隔離post先話家屬先可以係黃
張繼聰都值得原諒

計家屬既話冇人唔係黃

屌你老母支那狗 死黎香港做乜撚

正仆街

原來係大陸狗
死返上去讀啦

杯7返班大陸仔
睇下邊個慘
係黃圈個老師一定揾到工
睇下你個仔仲有冇fd
會唔會抑鬱自殺

金仔小學既時候已經治國啦
喺班支那狗發展遲鈍啫

再加上支那狗適合做奴隸，唔應該教咁多野

如果發現藍色家長，其子女不得好死

大愛連登仔 : 支持民主自由係黃就係香港人

鬥紅嘅年代來臨

張繼聰擺到明係機會主義者, 揀老婆都要揀個對自己有著數嘅撚屌

太后森：

你叫人蝗蟲，擺明歧視冇D同情心，收你線！！！

起底組出動

今次真係要搵仔啦

大陸/國家/祖國

中國

支那/鬼國/支國

原來係你件支那賤種

返大灣區啦

政府:總之唔俾講港獨 ;無人格毒男:獨立只可以做唔可以講，光時唔係獨立

咁樣都釘牌？

教師係時候要列入香港容易被釘牌職業既排行榜

死大陸喱，咁鍾意大陸嗰套，死撚返上去讀書啦